烏克蘭嬴嘅原因：一禁即反，絕不妥協

唔好斬腳趾避沙蟲，唔好諗住咁總會有法律隙可以鑽，咁樣只係割讓應有權利同自由

唔好接受佢，唔好比佢成為新常態，要學習烏克蘭咁，一禁即反，錯過咗一開頭反對嘅機會就再無機會。

烏克蘭人強悍在心態，香港人要學習，政府禁帶頭盔，佢地即刻全民帶頭盔，無標準頭盔都帶個煲出黎；政府禁蒙面，佢地即刻全面蒙面。無一刻妥協過。

而家政府就係想進一步製造恐懼，嚇走部分人，但最重要嘅係，佢地仍然睇死香港人可以靠溫水煮蛙煮死

如果出到用緊急法去立蒙面法都唔可以做到一禁即反，香港好快被煮熟

香港人
一禁即反，絕不妥協

香港人，唔好再斬腳趾避沙蟲啦

烏克蘭贏唔係因為蒙面法

而係人民要必勝既決心

光復香港 時代革命
面對極權 以死相搏

引用得緊急法 佢預咗有激烈嘅反彈
唔洗大膽預測 我已經知今日死既人係無法估量

因為今日係蒙面法
聽日就係你望黑警就可被槍決
後日就係財產充公

五大訴求 唔需要啦 緊急法話你知
推唔倒呢個政府 你就係支國人
仲訴求？ 還眼？ 自己親手去拎啦 呢一切

凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！

推

香港人一定要贏

Pish

香港人學下烏克蘭啦

梁天琦：禁蒙面法係烏克蘭衍生了一場革命
(烏克蘭禁埋頭盔都無用)

正解

同意，廿幾年了，全部人必須一如往日照上街

頭先都係得好少人戴口罩

罷工已經輸左一役
唔希望戴個口罩都輸埋

冇錯 佢禁蒙面 我地更加要蒙面 和理非都要蒙

誅除共產 獨立香港
誅除共產 獨立香港
誅除共產 獨立香港
誅除共產 獨立香港
誅除共產 獨立香港
誅除共產 獨立香港
誅除共產 獨立香港
誅除共產 獨立香港
誅除共產 獨立香港
誅除共產 獨立香港
誅除共產 獨立香港
誅除共產 獨立香港
誅除共產 獨立香港
誅除共產 獨立香港
誅除共產 獨立香港
誅除共產 獨立香港
誅除共產 獨立香港
誅除共產 獨立香港
誅除共產 獨立香港
誅除共產 獨立香港
誅除共產 獨立香港
誅除共產 獨立香港
誅除共產 獨立香港
誅除共產 獨立香港
誅除共產 獨立香港

"無標準頭盔都帶個煲出黎" 望到呢句笑咗
但我認同 烏克蘭贏唔係因為蒙面法，而係佢地反抗既決心
香港人，企起身反抗啦

因為你一下唔反佢
你基本上好難贏

1/10

佢哋對手唔係支共

提外話:其實烏克有無分藍黃絲?

當初暫緩都無 依家更唔會

你有你推、我有我反！
絕不妥協！！！

推
各位手足
武運昌隆

俄佬手段都唔差架

同意

絕不妥協

睇黎你先係唔好斬腳趾果位

烏克蘭贏係有軍隊支持

罰你睇多次

叫藍黃絲其實唔準確
烏克蘭係份親西方同親俄

首都親西方
親俄（兼貪污）總統咪要著草

Push

推啊

驅逐共匪 香港獨立

true！

岩

講得好

!!!!!!!!!!!!!

反抗

我地唔可以屈服係恐懼之下

yeesss

推推推

係 時機最重要
今日不反 明日反不了
好似國泰咁 炒主席唔罷
而家想罷都難

講得好
香港人始終太慣於搵灰色地帶左閃右避
我一開頭自己都係果個思路

！推

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

push

香港人
一禁即反，絕不妥協

無錯

香港真係無了 求香港人團結

其實一個社會一定有唔同立場同政見

烏克蘭贏係因為國會倒戈
罰你睇多次

咪成日俾藉口自己

佢地對手係俄羅斯

我地要向前衝 唔可以再後退

一禁即反，絕不妥協

推！！

支持推

全港明天蒙面

屌佢老母！

我地唔好對唔住天琦！

冇錯，聽日好重要
全民口罩

搞清楚眼字。唔係反抗，係表態！

tui,出去!

普京仲心狠手辣過維熊

推呀

香港人就算啦 叫戴個口罩都得個少少人
仲有大撚把人吃喝玩樂

我地都要有

咪再諗咩 斬腳趾避沙蟲嘅on9方法
警權無節制下，咪照捉照打照插贓

支共師承蘇聯 俄羅斯都唔弱

push!!!

認同

有個問題就係烏克蘭有個廣場
不停物資入去
香港冇,差好遠

緊急法噃，即係香港好危險啦
邊仲有支那狗黎香港？記住同外國friend宣傳下

特衰政府志不在《蒙面法》，而係要打開《緊急法》這個潘朵拉魔盒，到時任何惡法任佢隨時立，立法會這道緩衝屏障名存實亡，香港便馬上變成人治極權社會了！😠

仲聽日？

全民口罩日直至撤回條例
一定要企硬

全民蒙面全民頭盔！

香港人今次反應一定要快

5 點後開佢波

反佢老母

香港人難服侍
有排玩

pushhhhh

無錯 唔可以再等他日 一定要直接升溫到沸點

一禁即反 絕不妥協

行動喇各位

思想正確
唔使用咩創意方法
佢禁嗰樣就全民做嗰樣
睇下邊個死先

民不畏死 奈何以死懼之

我地今次要堅定

推唔撚到

唔罷工唔夠做

同行兒女為正義時代革命

今日搞得你塊面，聽日再用緊急法推返送中條例

隻老妖不嬲出爾反爾開

香港人

肯出黎未？

啱

面對獨裁政府 點解仲要順佢意聽佢講

推
btw重點係緊急法呀

你認為俄羅斯好溫純？

烏克蘭係獨立國家

出黎反抗啦 仲諗屎橋

一退再退就會退無可退

今晚啊屌

全民口罩

真心睇完winter on fire
覺得香港人真係好"林善"
唔可以咁聽話 打番轉頭先啱

全民帶口罩

一有事，香港人首先去拿錢先，鬼同你搏命

推 無錯

全民蒙面

推！唔好再玩膠，咩頭髮遮面o個d, 全民戴罩

Push pushh

今晚應該會多
利申：帶住

俄羅斯你估流野啊
玩文革玩種族滅絕宗教逼害早過中共幾十年

push ah

同你推爆佢

出呀

我嗰邊近學校大把

認同
但只係連登宣傳唔夠

岩呀
而家係示威並唔係示弱
知道香港人呢十幾年都過緊所謂"安穩"日子
不過今次真係退無可退
一定要突破今次惡法心理關口

手足們今晚唔係end game
但係今晚唔出嚟反，琴晚就已經end咗game

自己區見

暴政再次主動激起民憤，一定要全力回應

p牌推唔到 但認同！！

有軍隊所以勇武有勝算

但有冇軍隊 佢哋都係會一禁即反 唔妥協

記住，香港人唔可以慣

全民抗暴

有冇人其實好興奮, 磨左4個月, 革命終於正式開始

香港政府
今天引用《緊急法》來立《禁蒙面法》
明天可以引用《緊急法》來立《網絡安全法》
後天可以引用《緊急法》來立《國家安全法》和《國歌法》
大後日再引用《緊急法》來立《逃犯條例及司法協助修訂（引渡至中國大陸、中國澳門及中國台灣的司法合作協議）》

寧為玉碎 不為瓦全

同意，所以更加要蒙面

一禁即反 絕不委協

反呀

香港人呀，煮到埋黎啦

香港人唔輸得

EVERYONE!!!

依家真係革命開始
777真係癲

2/10

推 不畏強權

正式反枱

推呀屌你老母

推比全世界睇到

只有眼前路，沒有身後身！

俄共比中共更過之而無不及

大家見到自己嘅未來未？

已無退路

天琦眼光幾遠大

同埋係堅持啊

同後生仔鬥長命

no fucking excuse

毋寧死 妥協最後 失敗者只會係你

幫推

但香港人仲妹下妹下咁

agger 共產之父喎

香港人係時候勃起來啦

人地全部都係窮撚 無野輸 香港點同？

超緊急！叫文宣組轉宣傳聽日遊行吹唔到大雞㗎啦，而且蒙面法根本就唔是關鍵！關鍵是緊法啊！呢兩日瘋狂ig出Post, 講緊急法禍害！

今個星期日如果沒三百萬香港人企出嚟，以後和理非唔洗再申請遊行，民陣可以返歸，集會沒人再去。

和理非 今個星期日你地唔企出嚟 香港就淪陷㗎啦

10.6 1400 Sogo 準時見！
69 616 818 831 915 出過嚟嘅香港人呢場是香港自由屬於和理非最後一戰，如果唔是就真正全面交由勇武接手，summer on fire

起義

推呀！！！
要有決心！！！

光復香港 時代革命
全民起義 還政於民

今晚未立法個個都敢帶啦，聽日立咗法仲有幾多人都夠膽帶口罩先最重要

死都唔驚
香港做要有寧死不屈嘅意志

今日開始每日返工都帶口罩

絕不妥協！

不自由 毋寧死

講得好 反佢老母

香港人 反抗

咁烏克蘭個情況同香港又不盡相同

係因為軍佬

各位要諗辦法加快個動員反應

推 唔可以容忍

Tui!!!

push！！！！！

我地都冇野輸

推啊屌

啱 推 越多人越安全

正確答案

推！

愈禁愈要反

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府諱法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

推
光復香港 時代革命

唔反就等於輸，反嘅話仲有機會

一個不公義既政權，人民要做既就係推翻佢

降溫post ! 五毛確認!

無人話過今晚係最後一戰，大家幫手拉低以下呢個 post，記得不推文

唔好再吹風今晚就係終極一戰，會害死晒啲前線

絕不妥協 面對極權 必須企硬 香港人冇得退啦

要廢除緊急法先有用

趁仲推到

yes, 香港人呢方面真係弱好多

香港人！反抗！

香港獨立

香港人，反抗！

Will is everything

烏克蘭十二日就撒回蒙面法
香港人 我地要佢一日就撒回

p

寧做自由鬼
勿做縮頭龜

夠霸氣

黃金神威

香港人反抗

今日一定要出，因為今日唔出。

林奠會話蒙面法成功止暴制亂

今晚一定要18區蒙面開花

今日唔係End Game 但今日一定要出黎

今晚一定出

香港人 反抗！
今晚一齊反佢老母
我地都一定要贏！

妥協之後就係分化
分化之後就係逐個擊破
再之後就係秋後算帳
手足們核爆都咪撚割呀

俄羅斯呀哥哥仔
同支共比有過之而無不及啦大佬

［戰略＆心態］蒙面法唯一應對方案，請廣傳

唔可以再縮再退
唔可以再被垃圾政府㩒住黎打

今晚就讓革命之火遍地燃燒

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 927 新屋嶺義士集會 928添馬集會 929全球反共大遊行 930全民三罷賀國慶 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

港人冇得治港 三權唔再分立
已經唔係香港嚟
點解仲痴心妄想暴政會俾5大訴求你?

土共連北極熊車尾燈都見唔到
雖然烏克蘭其實好難話係贏

agger

唔好淨係講前半part
they win 因為佢地有國會
how abt HK?

反 佢 老 母

革命 門檻 .........由 ....
6月份 破壞=革命
7月份 玩火打人=革命
8月份 上街集會=革命
9月份 上街 = 革命
10月份 蒙面= 革命
11月後 香港人= 革命
革命 ....... 你 ... 準備好了嗎？

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91 921 929 101 104

Winter om fire 香港版

推 一禁即反
我地唔可以再輸落去 出黎啦

香港人 反抗！

請唔好等到係集中營叫口號先 = 革命

今晚就反佢老母

推到全世界都知

正確 全民勇武

已經無視生命 為咗公義

正確態度

根本就唔應該接受

政府常用招數 溫水煮娃。。。

六國論

屌 絕不妥協

全民勇武

一禁即反，絕不妥協

Winter on Fire 套片就贏，實際就係之後俄佬出兵，死更多人，仲割埋地......
我地要諗埋之後

push 香港人加油

香港人!! 反抗!!!

咁係軍隊支持之前烏克蘭人有無妥協？妥協咗軍隊仲會唔會支持？

我明我地無軍隊好蝕，但心態都輸嘅，仲抗乜嘢爭？

今日返工都冇件事
收工包到忍者咁走

香港人幾時先識醒反抗啦好無呀

大家日日帶口罩出街

一禁即返，絕不妥協！

而家街頭見！

光復香港 時代革命

要做烏克蘭定係新疆，自己揀

同意，絕不妥協

叫人留力/叫人入伊斯蘭

嗰班唔係五毛就係弱智

香港人加油啊
此戰許勝不許敗！

推
已經冇退路
一定要反

《香港臨時政府宣言》

必勝

抗共反中 全民行動

無錯！
要正面面對！

香港人，革命

呢個真
依家hk混左大量蝗

岩，唔係要用其他方法避，而係要正面反抗

依家都搞唔掂
諗個閪之後咩
返大陸坐監諗?

欖炒啊
反正我之後冇樓住
我仔女之後又冇樓住
驚佢老母咩

大不了以後漁港
繼續住又得去 外國從零開始又得

全部香港人企出黎 絕不妥協

都話香港人難服侍
死都唔肯接受現實

香港人要贏 必勝

Winter on fire
Summer on fire

up

烏克蘭贏架原因，係軍隊冇企係總統果邊。

拼死一戰

香港係輸香港人太高尚，唔夠賤唔夠低俗唔夠放下身段。
仍係叫緊光復香港時代革命 咁高文彩 既口號

pish

寧化飛灰
不作浮塵

真係要改變人地打就縮既心態

但烏克蘭好撚窮

推
唔係走精面避惡法
而係要全民抗命

今日起義

其實係……俾熊吞咗半個國家之餘仲要清唔到瘀血

聽日開始日日帶口罩

香港人加油

推呀
全民蒙面
全民勇武裝

推撚爆佢

大家每日都戴口罩好嗎

無，當時全個國家都好唔鍾意俄羅斯。好團結咁樣去反對。
香港就......

應該有部份支持親俄，亦導致日後嘅分裂。

要贏啊香港人 反緊急法

你愈唔比我蒙，我愈要蒙！

一禁即反，絕不妥協！

全世界起義唔該

仲等等乜？

真
仲有句「解散警隊 ，刻不容緩」
唔知有幾多警犬會明

嗌「黑警收皮」算啦

敵人已經想我地死
我地仲點可以企定打咀炮?
全民勇武 推翻極權
革命不是請客食飯

要俾人慢慢習慣

好老實講....我唔信香港人...
前線唔覺得有咩技師製作鐵具防具、武器、陷阱。
依家仲係成村人講頭髮遮面、化妝....
全面係到恥笑政府，仲話攬炒攬炒....
呢兩日見真章....

PISH

人地全部國民都係勇武

貼地d

對狗叫：黑警死全家，仲要生cancer
對國際宣傳：HKPolice is Nazi, massacre people crazily

反抗，奪權

贏係勇武反抗 而唔係一味唱歌

人地拎條命出黎 香港人呢

岩 一比人習慣咗就冇得再反抗 出嚟喇香港人

今晚收工
全民口罩

岩呀

香港人加油
手足小心
我哋一定要羸

烏克蘭雖然贏左 但係無論民生 經濟 國際地位 都受到極大打擊 宜家仲變左歐洲第一窮國 想問香港變烏克蘭咁真係好咩？

有班友仲話唔係endgame 都痴撚線
推倒e個政黨啊！！！！交位即刻出黎集結！！

我地香港人已經退無可退.
光復香港, 時代革命!

經濟好時我都冇受惠過 我怕咩

推 唔可以亦都唔好妥協
香港人無得讓架啦

決心定一切

我地有咩可以做？

光復香港！時代革命！

親歐派同親俄派

烏克蘭有大人出去，我地好少

香港人唔好退縮！ 有時要用你對拳頭反抗，唔好留低隊友！

冇得慢慢黎啦⋯⋯

贊成，我日日帶口罩。

鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

其實都冇一戰的決心？唔係頭先一有警車，就全部衝過去啦。

企得出馬路都畀人話犯法啦，多一條有咩分別

唔可以比香港繼續被人玩弄、沉淪

要推
我地妥協過太多次

堆呀

香港人不能再忍
就算大家唔敢出都要罷工！無限期罷工

Tui

香港人萬事小心...

烏克蘭富商壟斷左近乎所有行業 簡單d黎講有錢人繼續係你老細 就算香港變烏克蘭你都唔會有任何受惠

絕不退縮

長病囉 唔係點。香港病左 香港人要戴口罩

URGENT!!!

而家講緊緊急法呀！！！
同我簽咗佢！！！
同我share開去！！！

前車可鑒

五毛 好撚想幫共狗含啊？

軍隊支持或者國會支持之前，烏克蘭有無妥協？如果佢地妥協咗，仲會唔會有其他parties 支持？

我明無軍隊我地係好蝕，但心態都輸仲抗乜嘢爭？

推！！！！

絕對係，心態唔正確，揸住副靚牌都會pass

自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩

多謝巴打

唔好再玩膠 唔好再有斬腳趾避沙蟲嘅心態

香港人，反抗！

唔好開口埋口就五毛啦好冇 宜家我問題唔夠清晰定係你盲呀？點解香港要學習烏克蘭嘅革命模式先 ？

走隙 即係默許

全民口罩😷

勇武同我入！尤其係新手勇武！好撚重要！

真香港人 必勝

睇吓班港豬先la diu

唔妥協!

香港人 必勝

富商 地主 係鬥低左共狗先討論既問題 唔撚係而家開戰討論 on9

今晚瞓街都要出嚟反惡法

大家一齊蒙，捉曬幾百萬人呀笨
齊上齊落呀

總之頭盔口罩唔俾
就同佢對抗
真係驚咪擔遮
天氣熱擔遮戴帽唔得㗎

無錯 槍口全部對準港共政府佢哋先係所有嘅成因
我哋要嘅真係民主嘅政府
仲有唔好忘記班仆街政府

黑警

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

tui

。

人地nothing to lose

想像唔到下星期二大家一齊平靜番工既樣

無錯

但大家小心

而香港就係

不如今個星期六去呢到

損失左三十個手足但今日好成功阿，

竟然有手足單拖都返轉頭救人被拉，能成為香港人好自豪

不如下星期六去個到

唔可以怕
一定要企硬

驚閪

呢鋪怯就真係輸成世

佢地親俄啲黑社會出真槍殺人

借位

香港抗爭教正式成立 - 遊行及集會時一定要蒙面。

香港抗爭教建立喺2019年，教徒主要係香港居民。果陣時香港特首林鄭月娥強行修改逃犯條例，漠視民意，警察暴力對待示威人士，造成一連串流血事件，數百人受傷，多人犧牲。教徒深信總有黎明嚟到嘅一日，香港一定可以光復，義士唔會白白犧牲，真正嘅民主同自由一定出現响香港。教徒响集會同遊行果陣一定要蒙面，以示對犧牲義士嘅尊敬，對不公義嘅事要團結同埋要全力對抗。願榮光歸香港。

大家要有呢個決心！！！

革命之火

有藍絲的
克里米亞就係親俄地區後來仲被分裂咗
你想像下類似香港革命成功咗
然後元朗再獨立出來加入番支那

推 你唔比戴？我就日日戴比你睇！

怒推

推空氣

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

推，反佢老未枱

一定要出

睇過套舞台劇 講韓國光州
佢地一樣係你屈服 唔會將就
香港人真心聰明轉數快
好識得諗方法“處理”問題
但係呢樣亦係我地既缺點
就係斬腳趾避沙蟲

今日輸左，以後就做二等公民，香港唔可以輸

推啦屌

今晚決定之後既路

推推推推推推推推呀 雖然推唔到

堅持到底

有Ukraine 軍人撑自己人都好重要
我地需然無，國際戰線 成為我哋最重要嘅武器

唔好剩係自己戴同叫人戴，要派埋比其他人戴。見人睇緊連儂牆但冇戴口罩，直接派個比佢

民風淳樸 係香港弱點

全民戴加派

林鄭睇死班港豬奴性，一定唔會反
再施壓賭一局
記唔記得，
中共賭港，逢賭必輸

無錯 祝中共逢賭必輸

一禁即反，絕不妥協，一定會贏

我唔會有半點懦弱

香港人
反抗！

無錯, 唔反抗你同港豬有乜分別, 等比人屠宰咩

絕不妥協

衰少少講句，烏克蘭贏係因為人地係國家，香港只係一個城市 要贏一定要有更強既必勝決心，勇武同時唔好忘記得智取，最緊要留番條命，只要一日仲有條命係度就可以同中共玩落去

見證大時代 願榮光歸香港

必贏既決心 係要武器
香港絕對冇呢個條件
認輸保命 係和理非既共識

Push push push

唔係響連登講，留返去同屋企人講，同隔離左右講，同乜都唔知嘅人講

係 我有坐言起行架

Good !

烏克蘭人打到去總統府，但香港人只係鳩企無任何目標...

烏克蘭有冇成日話要推去國際比外國睇？又要睇風向？

人哋有武器同退休軍官
香港人得coaktail, 仲要對住共產

推！！！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍 緊急法

人地必贏既決心唔係放火
係要武器!!!!!!!!! 冇武器點贏

巴打 我中意你個口號
一禁即反 絕不妥協！

推 要改變心態

踢中國出聯合國(及其他國際組織)啦,好冇?

我一定蒙

不要妥協

大家日日口罩

香港獨立 惟一出路

空氣太差，帶了才舒服

多謝 本身無諗住係口號，但講講下又好似幾順口

完全同意，沒有補充，推

感謝手足

絕對唔會向極權妥協！

戰鬥民族
香港人捱左3個月 應該都做到

講得岩

繼續推，好重要
好多人而家話要拎醫生紙
Wtf the law is unconstitutional OK?

P

俄佬惡過支那狗十倍

克里米亞本來就唔屬於烏克蘭
係1960年先由俄羅斯送比烏克蘭

我哋可唔可以有？警察都係政治嘅犧牲品，做政府同市民嘅磨心，總有啲正義嘅警察掛？

同意
，

光復香港 時代革命
面對極權 以死相搏

引用得緊急法 佢預咗有激烈嘅反彈
唔洗大膽預測 我已經知今日死既人係無法估量

因為今日係蒙面法
聽日就係你望黑警就可被槍決
後日就係財產充公

五大訴求 唔需要啦 緊急法話你知
推唔倒呢個政府 你就係支國人
仲訴求？ 還眼？ 死全家？自己親手去拎啦 呢一切

全民戴口罩

cant agree more

烏克蘭其實冇贏
winter on fire 之後就比俄羅斯割走克里米亞同煽動烏東內戰

如果無winter on fire, 佢地已經活係極權下嘅俄羅斯
所有反對聲音已經被清算

但呢刻佢地仍然可以抗爭落去

從來對抗極權都唔係容易，亦會有好多後續問題
nazi 收咗皮之後，東德西德玩咗幾耐？後來德國又變成點？

或者咁講至少winter on fire 未贏
我只係想講唔好過份吹捧烏克蘭

說好的一禁即反呢

出面係咁吹休息 推呢個!

屌你老母 推

香港會西咁多人出咩 家陣前線手足已經愈來愈小 真前線仲有幾多。

這 video 說聽說 警察員左級林志偉
話必要時殺20 萬香港人換香港20年繁榮安定！建議勇武弟兄改變策略
現在杜威老婆工作的商店一定抄佢
因為企業一定吾會請殺人犯的家人做工！其他開槍打人的警察、他們的家人也應當受到公眾社會的制裁、使警察和殺人政權知道要為自己所做的付上代價、也要知道作惡的人、他的家人也會比他們連累、知所畏懼而三思、不要為作惡政權残害人民！

烏克蘭贏嘅原因係因為有國會,呢樣嘢你係冇得比較嘅

只推呢個po

香港人聽日全世界帶口罩出街！絕不妥協！

行動升級啦！政府唔驚人示威嫁啦！

頂撚住

推啊啊啊啊啊啊啊啊

推推推推推

明白

入黎推一推
裝修新手入一入黎 仲有召喚ust南亞仔同南亞手足

烏克蘭軍政府後面無赤色納粹黨支持，如果大家面對只係傀儡軍政府同三萬軍閥問題一早就解決咗啦！

撞

推唔到都要推

每個P 牌手足留一個言 我就自推一次

一禁即反！ 絕不妥協！

即不妥協！

烏克蘭人有冇打爆親俄鋪頭?
香港人有冇烏克蘭果種視死如歸既心態同戰鬥力?
唔靠人權法, 香港人羸既機會有幾大?

why?

兩日之後就冇人戴口罩反蒙面，全部人妥協晒

冇錯，烏克蘭人話俾你知，勇武其實最重要係個心態呀。

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

休息啊

香港？
三分鐘熱度

巴打就咁loop 依個post 都夠做，希望香港人民精神可以去到一個水平，唔好三分鐘熱度

港豬善忘

香港有反架，攞個口嚟反

多謝 希望大家出街會帶口罩

見到隔離有個post話自己係前線就唔想配合和理非戴，竟然咁多人讚好
香港人唔好比咁多借口自己啦

下 前線平時都帶開點會話唔想帶

唔明點解，有班手足係咁屌人唔參與戴口罩活動

唔知啦，佢就自稱勇武底，但就唔想配合戴口罩

烏克蘭唔會留手
唔會比底線自己
要燒就燒到底
唔會理好唔好睇
出黎個個預左打仗
男既前線，女既後勤
香港人學到五成都好了

只能夠話香港人係冇乜犧牲精神
坦白講好多人都係自保至上
包括我自己
有時真係好憎自己點解咁撚廢
但驚真係唔知點搞
尤其最驚係出到黎戇鳩鳩咁得小貓三四隻......
明知自己唔出唔會知
但又驚出左先自己係戇鳩
唔知點講好.......

講真依家邊有和理非，一出黎就犯法，唔係非法集結就蒙面法 ，叫唔好打果啲係和理膠，叫佢返屋企佛系抗爭吧啦

應該起行街講 一禁即反，絕不妥協

開個新post 口號叫 一禁即反，絕不妥協

出面太多五毛，集中推爆呢個po啦